［FF慎入］我去左神之幻想鄉

本故事內容純屬虛構如有巧合實屬雷同睇完呢句之後發生咩事請勿大力屌我
我叫做阿明,重好記得當晚我睇完達哥直播之後直接爬上我平日訓既碌架床,咁當然我唔會直接去瞓覺,當晚正值lihkg開壇冇耐咁我咪睇下講故台有咩故岩睇,如是者我loop到一個故個名叫做《［FF慎入］我去左神之幻想鄉》既故,我心諗邊撚個改埋啲咁中二病又咁MK完全似係啲5p仔會寫既故,於是我望下究竟邊條友仔寫,我望到標題上好細既兩個灰色字「巫迪」我屌阿！？同我個ID名一鳩樣既,我心諗係比人爆ac定係比人盜左個名黎用？無論點都好我都禁左入去睇先,禁到入去第一句係

本故事內容純屬虛構如有巧合實屬雷同睇完呢句之後發生咩事請勿大力屌我
我叫做阿明...

阿明究竟係邊撚個？突然之間我既6s強光一閃。哎呀！今次仆街了...正當我以爲我部6s會好似note7一樣爆炸之際,我被強光強行吸入去我部6s入面,佢既吸力猶如黑洞一樣,我掙扎左唔夠0.1秒係唔夠1秒之後...
我暈底左...

第一章
阿婆番屋企收衫啦

我感覺到我已經唔係我張床到,整個背脊全身都濕晒,我張開眼發現原來依家落緊雨周圍都係樹黎,我情急之下即刻狗衝到一個比較大棵既樹避雨,然後大叫「究竟發生左乜撚野事,我究竟去左邊撚啊啊啊...！」我都已經唔知講左幾多次究竟,我依家呢個情況同RE:從N開始的ZY生活個主角一撚樣,唔係,係仲衰過個主角,佢起碼都有對鞋我係連鞋都冇呀,同埋著埋件濕左都好撚難乾既藍色長䄂衫,我重好記我成日嘈鳩我老母話點解要買件咁撚難乾既衫,而我下身淨係著條灰色運動褲,呢一身造型詮釋左咩叫柒到盡頭便是型,眾多既思緒令我不能冷靜落黎,即使係呢個落住雨既時間。
係我仲混亂緊之際,我發現斜對面樹下有一個人睇住佢既身型好清楚可以知道係一個阿婆黎,但係身穿奇怪既服飾成個ISIS一樣全身黑色重要幪埋面想必都係外國人,雖然我DSE英文痾佬拎U,但我都照用唔咸唔淡既英文大叫問佢呢到邊到。
而佢大叫回應我,因為乳細頗大既關係要大叫先可以溝通到,而我聽到佢講「屌那卡絲叔」,而我點聽都好都覺得佢好似鬧緊我,爛口既我雖然唔鍾意講粗口但都再忍唔住串個阿婆
落雨啊阿婆番屋企收衫啦！
而佢竟然回應話「巴巴卡絲」
之後我...
我暈底左...

究竟我去左邊到而個阿婆係邊個就下回分解鐘意既就留底個正皮,多正皮我會加速 同時亦歡迎討論有冇bug

第二章
TOP狗頭

究竟暈底有冇極限我唔知道我淨係知我未試過一日可以暈兩次,個仆街阿婆都唔知對我做過啲咩,但我今次一醒起黎已經係清晨早上而且仲要係一個草原上,遠處聽到同狗一樣既怒吼,怒吼完左之後,我好清楚聽到好嘈既腳步聲,而係草原更顯得嘈吵,腳步聲越黎越接近
3秒之後我個樣由🤔😨😰😱
跑到我面前既係一個高2.5米高既生物,而佢個樣就同我玩LOL上路最勁既狗頭一樣樣,無錯就係狗人,個狗人怒視住我,個樣並唔友善
而我亦知道呢個係一個異世界
佢講左句「哇卡已多多」
而我亦不甘示弱用左阿婆果句
「屌那卡絲叔」
然之後個狗人再講「我講多次你究竟係邊個？」
我原本諗住鳩講既點知原來呢個係令人溝通到既咒語,可能個阿婆一開始係想同我溝通所以先講個咒語,但可能知我串佢所以落我降頭,但點解一開始又要用呢個溝通咒語,唔通佢知道我來自異世界...
「喂你係咪啞架？啞都比啲反應黎啊。」個狗人係我思考果陣插嘴講
「你都痴線既我咁撚大個口點會係啞啊你都on99。」我既串人模式啟動
「吓,咩係痴線咩係撚咩係on99？唔通你叫on9？」
唉,原來異世界既人唔識講粗口...
「唉算啦,我叫巫迪唔係叫on99。」
「哦原來你叫巫迪,我問你你究竟邊到黎既？」佢露出懷疑我既眼神
「香港港島區深水灣道79號,唉講你都唔知」當然我係鳩講
「吓未聽過喎。你呢個人真係好可疑下,係咪艾利德王國既奸細！？」
「喂我連呢到係邊到都未知,點會係咩艾利德王國奸細啊。」
「你唔肯講我就捉你番去迫你講！」
佢單手捉住我雙手我廋削既身材並唔係佢既對手,我大叫「唔好啊大佬小弟初黎報到,細路仔唔識世界啊！」
然而佢冇放棄捉我番去既念頭,我唯有用我把口咬佢既手指,但係唔能夠咬傷佢,見我咁樣佢唯有使出狗頭招Q制—扑頭
之後我...
我暈底左...

雖然冇咩反應但都會再寫下回分解

新手寫文搵人比d意見都好

排版差到咁
點睇